有無啲醫學，精神科心理學，災難或者偵探嘅戲/劇介紹？

我好鐘意睇 House
Lie to me
Sherlock
最近嗰套Chernobyl 都好好睇
Black mirror 有睇過頭一季，之後都飛住睇就無再睇了

上面嗰啲都係劇
戲我好鐘意momento / Mulholland Drive 呢類

唔知有無其他巴絲都有相同口味一齊分享下？

memoto先啱

推推推

有無啲講病毒嘅戲？
最近睇加洲大地震覺得麻麻

講病嘅戲我中意Dallas Buyers Club
啲愛情戲就麻麻

X聖治

係memento

Lucifer

一手快就打錯，事後已經知衰

未瞎過！宜家睇！

台灣套 我們與惡的距離
好撚正，HBO的

house真係好好睇
近年醫療淨係有睇the good doctor同the resident
類似災難劇就911同chernobyl

Elementary

正！ house , lie to me , 都係正
最仲意d有腦既，唔係白痴角色。

呢套同sherlock比主要輸女華生，啲人覺得冇咗hehe唔好睇（）同埋輸男主角唔夠charm
但如果唔作比較，獨立嚟講呢套都算睇得過

Netflix 嗰套對不對？我覺得啲案好唔吸引
宜且睇到我好尷尬癌發作，飛住睇到女主角槍傷就無再睇

好嘢等我慢慢睇先！

佢啲案係唔吸引呀，佢比較講神果啲嘢

仲要係有腦得嚟格衰，明明好人，但都做到自己犯眾憎，但因為太勁啲人又會真心服佢

我未睇過凹凸庸醫，但影像中有一集同人抽脂，有條友失誤搞到啲脂肪四圍噴 唔知套戲係咪都係行house嗰類

出嚟做嘢時間越嚟越少，好珍惜可以睇戲嘅me time
如果睇到伏就會好低落

好，我睇哂一季先落定論

心戰？

伏嚟，啲神學部分純粹搞笑，比小朋友睇

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

the escape artist

呢位巴打識貨
主要係港劇通病節奏慢過美劇好多，支線着墨太多，閒角中途出現中途消失
但主角同主線就冇問題，劇情一流

我覺得幾正喎，可能唔係好啱你啫

無論點客觀咁講，你呢套同樓主講果啲都差十九幾皮喎....
有時間睇你呢套倒不如睇返criminal minds

係，可能唔係太啱我個男主角設定
邪得嚟cool啲先襯反社會人格，啲人憎佢又會畀佢神力吸引咁好似會好睇啲

佢宜家都好似係想做呢類，但有啲唔湯唔水

想問你點樣0數據support底下話自己客觀呢？ 個個人口味都唔一樣，唔鍾意咪唔好睇囉，樓主問有咩偵探片介紹我咪介紹套自己覺得好睇咖囉，點解你要用你嘅口味去judge我呢？最少我睇得開心 你理得人啫

dexterthe mentalist
少少法律feel嘅how to get away with murderer/suits都幾正

今日病假好難得有一日
宜家多數都係返睇返睇過無伏嘅戲

真係幾中意Matthew McConaughey，演installer個老豆同華爾街狼人都有唔同感覺，好有魅力

屌差啲唔記得true detective，當年太忙睇到一半就無睇，想知有無爛尾？

Hannibal

Alienist

係呀 好似Sherlock果種片真係好少 我都好想睇robert downey再出多套Sherlock

Suits 喺連燈好少人講，由律政司係咁釘住Harvey 佢兩師徒就好憎個八婆，好似萬能咁
仲有套戲入面成日成事不足 敗事有餘嘅肥佬
Jessica 走咗就無再追，之後嗰啲都睇得落？
好似下季除咗仲有Harvey 阿mark都唔做了

篤9錯負皮
同好 yeah
可以一齊討論咁好好
突然間，條要睇嘅list一下長咗

講緊10分滿分
連外國都俾左9.4

The good doctor自閉症醫生

大灣區ER

呢套我覺得美版最好睇，日版病人故事最催淚，但係日版韓版兩個演員個自閉症都表現得好奇怪

Code black

Mind hunter

mentalist一開始red john主線懸疑做得幾好，幾個season一路鋪墊就一路開始拖到悶
一直講到red john幾勁，全世界一齊估，最後一個反高潮個結局爛撚到仆街

dexter都係有拖戲同plot convinence問題
主角一直唔俾人發現，啲警察發現咗就自己送上門
佢每個season有一個題目要主角完成，可能係愛情 家庭etc，但係完成個題目之後主角其實冇成長又去下一季繼續loop

以上呢兩套season1幾值得睇，睇到覺得開始走下坡就可以果斷放棄，後面只會一直差落去唔會有好轉

屌我真係走去google搵
認真post嚟㗎

睇完切爾諾貝爾後好想搵返同類都係高質講核武之類嘅嘢睇，我估可能最貼近呢個要求只能夠睇紀錄片

電影嚟講樓主可以睇吓Identity同shutter island，呢兩套同你口味相類
信我就睇埋clockwork orange震撼一吓，之後再睇飛越瘋人院回血

其實Code Black 還ok
另外可以試吓睇The Leftovers，唔係醫療劇但係同人嘅創傷後心理好有關係詞，我，一日都刻介紹畀人

Mulholand Dr.係我最鍾意嘅電影

推介Inception, Gone Girl, Sixth Sense

in treatment? 講counseling

The good doctor(要美劇版）
The Resident

近期可以睇下"manhunt : unabomber"同埋"mindhurter"，耐d有套"the closer"幾好套，之前viu播過，佢之後個套"major crimes"唔駛睇。

我啱啱睇到第7季
Jessica走咗好唔慣
但都幾搞笑Harvey真係好似萬能咁，乜都拆得掂
Mark入去坐又有手機又乜
第8季無Mark，但啱啱官方宣布佢第9季（最後一季）會返來

仲有The Alienist有無人睇過，Netflix有
Setting係19世紀嘅美國
講精神病同犯罪心理學
好似宣布咗renew s2